邊個話美國同港共有分別? 香港就低買高賣拉你洗黑錢操市,美國就禁你買只有賣平貨

果然係chinajoe
利伸,無貨